{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041712",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스페셜레시피 샌드위치"
    },
    "text": "1. 新鮮な材料で当日生産する手作りサンドイッチ専門店です。 2. 営業時間は月曜日から土曜日まで11:00から16:00までです。 3. 金曜日と土曜日は全商品品切れ時に早期締め切りとなり、第2と第4土曜日は休業となります。 4. メニューは多様にご用意しております。 5. コンボは6,600ウォン、スペシャルは7,000ウォン、ホットバーベキュー、丸チキン、プルコギはそれぞれ7,400ウォンです。 6. ハニーリコッタは7800ウォン、ダンクは7600ウォン、甘いエッグは5500ウォンです。 7. 子供用の飲み物は2,000ウォン、ミネラルウォーターは1,000ウォンで販売され、炭酸飲料は1,500ウォンです。 8. サイダーとコーラともに190ml容量です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から土曜日まで11:00から16:00までです。"
        },
        {
            "question": "金曜日と土曜日は何時まで営業していますか？",
            "answer": "金曜日と土曜日は全商品品切れ時に早期締め切りとなります。"
        },
        {
            "question": "第2と第4土曜日は営業していますか？",
            "answer": "第2と第4土曜日は休業となります。"
        },
        {
            "question": "メニューはどのようになっていますか？",
            "answer": "メニューは多様にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "コンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "コンボは6,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルの値段はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットバーベキューの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットバーベキューは7,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "丸チキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "丸チキンは7,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルコギの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルコギは7,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーリコッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーリコッタは7,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダンクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダンクは7,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甘いエッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "甘いエッグは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供用の飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "子供用の飲み物は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミネラルウォーターは1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭酸飲料の値段はいくらですか？",
            "answer": "炭酸飲料は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サイダーとコーラはどのくらいの容量ですか？",
            "answer": "サイダーとコーラともに190ml容量です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 428
    }
}